<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>

	<items>
	
		<item name='Рыбинский район' x='' y='' phone='(4855) 28 36 47' ><![CDATA[Отдел УФМС России по Ярославской области в г. Рыбинске и Рыбинском районе, г. Рыбинск, ул. Свободы, д. 3а]]>
		</item>
		
		<item name='Переславский район' x='' y='' phone='(48535) 3 53 50' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в г. Переславле-Залесском и Переславском районе, г. Переславль-Залесский, ул. Советская, д. 16]]>
		</item>
		
		<item name='Ростовский район' x='' y='' phone='(48536) 6 24 46' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в г. Ростове и Ростовском р-не, г. Ростов, ул. Карла Маркса, д.29]]>
		</item>

		<item name='Углический район' x='' y='' phone='(48532) 4 14 43' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в г. Угличе и Угличском р-не, г. Углич, ул. Никонова, д.17]]>
		</item>

		<item name='Тутаевский район' x='' y='' phone='(48533) 2 31 36' ><![CDATA[Отделение УФМС России в г. Тутаеве и Тутаевском р-не, г. Тутаев, ул. Пролетарская, д. 30]]>
		</item>

		<item name='Большесельский район' x='' y='' phone='(48542)  2 14 53' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Большесельском р-не, п. Большое Село, ул. Челюскинцев, 63]]>
		</item>

		<item name='Борисоглебский район' x='' y='' phone='(48539) 2 12 15' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Борисоглебском р-не, п. Борисоглебский, ул. Устьенская, 14 б]]>
		</item>

		<item name='Брейтовский район' x='' y='' phone='(48545) 2 17 48' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Брейтовском р-не, с. Брейтово, ул. Памяти Калинина, 4]]>
		</item>

		<item name='Гаврилов-Ямский район' x='' y='' phone='(48534) 2 38 02' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в Гаврилов-Ямском районе, г. Гаврилов-Ям, пр. Машиностроителей, д.2]]>
		</item>

		<item name='Даниловский район' x='' y='' phone='(48538) 5 13 44' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в Даниловском р-не, г. Данилов, ул. К.Маркса, 20]]>
		</item>

		<item name='Любимский район' x='' y='' phone='(48543) 2 24 02' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Любимском р-не, г. Любим, ул. Советская, 3]]>
		</item>

		<item name='Мышкинский район' x='' y='' phone='(48544) 2 13 84' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Мышкинском р-не, г. Мышкин, ул. Ленина, 7]]>
		</item>

		<item name='Некоузский район' x='' y='' phone='(48547) 2 11 69' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Некоузском р-не, с. Новый Некоуз, ул. Кооперативная, 14]]>
		</item>

		<item name='Некрасовский район' x='' y='' phone='(48531) 4 16 04' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в Некрасовском р-не, п. Некрасовское, ул. Некрасова, 24а]]>
		</item>

		<item name='Первомайский район' x='' y='' phone='(48549) 2 13 67' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Первомайском р-не, п. Пречистое, ул. Вологодская, 43]]>
		</item>

		<item name='Пошехонский район' x='' y='' phone='(48546) 2 19 05' ><![CDATA[Территориальный пункт УФМС России по Ярославской области в Пошехонском р-не, г. Пошехонье, ул. Даниловская, д.2]]>
		</item>

		<item name='Ярославский район' x='' y='' phone=' (4852) 21 39 15' ><![CDATA[Отделение УФМС России по Ярославской области в Ярославском р-не, г Ярославль, ул. Лекарская, 10а]]>
		</item>




	</items>
</data>

